<resources>
    <string name="app_name">내님은 어디에</string>
    <string name="MapKey">AIzaSyB-S-TT7LoYnSA87UP27uwsLN8wtO8Tv9o</string>
    <string name="register">아직 회원이 아니신가요?</string>
    <string name="registered">이미 회원이신가요?</string>
    <string name="geofence">현재 위치 기준으로 지오펜스 설정</string>
    <string name="reqMessage">앱 설치하기 (http://test.co.kr)</string>
    <string name="banner_ad_unit_id">ca-app-pub-8943333249977907/4526810275</string>
    <string name="gcm_defaultSenderId">522067342670</string>
    <string name="reqer_info">상대방의 수락을 기다리고 있습니다.\n상대방이 거절할 경우, 요청이 자동으로 삭제됩니다.\n연결 성립 시, 상대방은 위치 정보를 강제로 취득할 수 있으며,\n주기적으로 위치정보가 기록될 수 있습니다.</string>
    <string name="req_info">귀하에게 요청된 연결을 확인하세요.\n수락 시 위치정보 제공에 동의하는 것으로 간주됩니다.\n상대방은 위치 정보를 강제로 취득할 수 있으며,\n주기적으로 위치정보가 기록될 수 있습니다.</string>
    <string name="gcm_key">AIzaSyBnkdKKt5RCm6DlU1lREmpCiytoN-IMGys</string>
    <string name="rule">제1장 총칙\n\n제1조 (목적)\n이 약관은 내님은 어디에(이하 \"회사\n)가 제공하는 위치기반서비스(이하 \'서비스\')에 관하여 회사와 이용계약을 체결한 고객이 서비스를 이용하는 데 필요한 회사와 고객의 권리 및 의무, 기타 제반 사항을 정함을 목적으로 합니다.\n\n제2조 (약관의 효력 및 변경)\n\n① 본 약관은 본 서비스를 이용하고자 하는 모든 고객을 대상으로 합니다.\n② 본 약관의 내용은 서비스 화면에 게시하거나 기타의 방법으로 고객에게 공시하고, 이에 동의한 고객이 본 서비스에 가입함으로써 효력이 발생합니다.\n③ 회사는 필요하다고 인정되면 본 약관을 변경할 수 있으며, 회사가 약관을 변경할 때에는 적용일자와 변경사유를 구체적으로 기재하여 제2항과 같은 방법으로 업데이트 시 공지합니다.\n④ 회사가 제3항에 따라 변경 약관을 공지하거나 통지할 때 약관 변경 적용일까지 거부 의사를 표시하지 않으면 약관의 변경에 동의한 것으로 간주한다는 내용을 이용자에게 통지하였음에도 이용자가 구체적으로 약관 변경에 거부 의사를 표시하지 않으면 서비스제공자는 이용자가 변경 약관에 동의한 것으로 간주합니다. 이용자는 변경된 약관 사항에 동의하지 않으면 서비스 이용을 중단하고 이용 계약을 해지할 수 있습니다.\n\n제3조 (약관 외 준칙)\n\n이 약관에 명시되지 않은 사항은 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률(이하 \"위치정보법\"), 전기통신사업법, 정보통신망 이용촉진 및 보호 등에 관한 법률(이하 \"정보통신망법\"), 개인정보보호법 등 관계 법령 및 회사가 정한 서비스의 세부이용지침 등의 규정을 따릅니다.\n제2장 서비스의 이용\n\n제4조 (가입자격)\n① 서비스에 가입할 수 있는 자는 위치기반서비스를 이용할 수 있는 이동전화 단말기, 기타 서비스를 이용할 수 있는 단말기(이하 \"단말기\")의 소유자 본인이어야 합니다.\n\n제5조 (서비스 가입)\n\n회사는 다음 각 호의 고객 가입신청을 승낙하지 않을 수 있습니다.\n1. 실명이 아니거나 다른 사람의 명의를 사용하는 등 허위로 신청하는 경우\n2. 고객 등록 사항을 빠뜨리거나 잘못 기재하여 신청하는 경우\n3. 공공질서 또는 미풍양속을 해치거나 그럴 목적으로 신청한 경우\n4. 기타 회사가 정한 이용신청 요건을 충족하지 않았을 경우\n\n제6조 (서비스의 해지)\n\n서비스 해지를 희망하는 고객은 회사가 정한 절차(서비스 화면을 통해 공지)를 통해 서비스 해지를 신청할 수 있습니다.\n\n제7조 (서비스의 수준)\n\n① 서비스의 이용은 연중무휴 1일 24시간을 원칙으로 합니다. 단, 회사의 업무 또는 기술상의 이유로 서비스가 일시 중지될 수 있으며, 운영상의 목적으로 회사가 정한 기간에도 서비스는 공지없이 일시 중지될 수 있습니다.\n② 위치정보는 관련 기술의 발전에 따라 오차가 발생할 수 있습니다.\n\n제8조 (서비스 이용의 제한 및 정지)\n\n회사는 다음 각 호의 1에 해당하는 경우, 해당 고객의 서비스 이용을 제한하거나 정지시킬 수 있습니다.\n1. 다른 사람의 명의(주민등록번호) 등을 이용하여 서비스에 가입한 경우\n2. 타인의 서비스 이용을 방해하거나 타인의 개인정보를 무단으로 사용한 경우\n3. 서비스를 이용하여 법령, 공공질서, 미풍양속 등을 거스르는 행위를 한 경우\n\n제9조 (서비스의 변경 및 중지)\n\n① 회사는 다음 각 호의 1에 해당하면 고객에게 서비스의 전부 또는 일부를 제한·변경하거나 중지할 수 있습니다.\n1. 서비스용 설비의 보수 등 공사로 불가피한 경우\n2. 정전, 제반 설비의 장애 또는 이용량의 폭주 등으로 정상적인 서비스 이용에 지장이 있는 경우\n3. 서비스 제휴업체와의 계약 종료 등과 같은 회사의 제반 사정 또는 법률상의 장애 등으로 유지할 수 없는 경우 기타 천재지변, 국가비상사태 등 불가항력의 사유가 있는 경우\n\n② 모든 종류의 서비스의 중단은 공지없이 발생할 수 있습니다.\n\n제10조 (서비스 종류 및 이용요금)\n회사가 제공하는 서비스의 종류와 세부내용, 이용 요금은 서비스 화면을 통해 제공합니다.\n\n제3장 개인위치정보의 보호\n\n제11조 (위치정보의 정의 등)\n\n① 본 약관에서 사용하는 “위치정보”란 이동성이 있는 물건 또는 개인이 특정한 시간에 존재하거나 존재했던 장소에 관한 정보(현 위치 및 방문기록 등 포함)로서 전기통신설비 및 전기통신회선설비를 이용하여 수집된 것을 말합니다.\n② 회사는 본 약관에 동의하여 위치정보의 이용을 승낙한 고객에 한하여 위치정보법 등 관련 법률에서 정한 바에 따라 위치정보를 취득하며 서비스의 목적범위 내에서 위치정보를 이용합니다.\n\n제12조 (고객의 개인위치정보보호)\n\n회사는 관련 법령이 정하는 바에 따라 고객의 개인위치정보를 보호하기 위해 노력합니다.\n\n제13조 (개인위치정보의 이용 또는 제공)\n\n① 회사는 서비스 제공을 위하여 회사가 수집한 고객의 위치정보를 이용할 수 있으며, 고객이 본 약관에 동의하면 위치정보 이용에 동의한 것으로 간주됩니다.\n② 회사는 고객이 제공한 개인위치정보를 해당 고객의 동의 없이 서비스 제공 이외의 목적으로 이용하지 않습니다.\n③ 회사는 아래 각호의 경우 고객이 지정한 휴대전화나 이메일(E-mail) 주소로 통보할 수 있습니다. 1. 개인위치정보를 수집한 해당 통신단말장치가 문자, 음성 또는 영상의 수신기능을 갖추지 않은 경우\n2. 개인위치정보 주체가 개인위치정보를 수집한 해당 외의 통신단말장치 또는 (E-mail) 주소 등으로 통보할 것을 요청한 경우\n\n제14조 (개인위치정보 이용/제공사실 확인자료의 보유)\n\n① 회사는 위치정보법 제16조 제2항에 근거하여 고객에 대한 위치정보 이용/제공사실 확인자료를 위치정보시스템에 자동으로 기록합니다.\n② 위치정보법 제24조 제4항의 규정에 따라 고객이 동의의 전부 또는 일부를 철회하면 그 즉시 회사는 수집된 개인위치정보와 위치정보 이용제공사실 확인자료(동의의 일부를 철회할 때에는 철회하는 부분의 개인위치정보와 위치정보 이용제공사실 확인자료에 한합니다)를 파기합니다. 다만, 국세기본법, 법인세법, 부가가치세법, 기타 관계 법령의 규정에 따라 보존할 필요성이 있으면 관계 법령에 따라 보존합니다.\n\n제15조 (개인위치정보의 보유기간 및 이용기간)\n\n회사가 고객의 개인위치정보를 이용하였다면 회사는 위치정보법 제16조 제2항의 규정에 따라 기록·보존해야 하는 위치정보이용 제공사실 확인자료 이외의 해당 개인위치정보를 위치정보법 제23조에 따라 고객이 동의한 목적범위 내에서 이용하고 고객의 불만에 응대하기 위하여 6개월간 보유하며 6개월이 지나면 바로 파기하며 불가피한 시스템 사정으로 이는 연기될 수 있습니다. 또한, 고객은 관계 법령, 이 약관의 규정, 이용안내 및 서비스상에 공지한 주의사항, 회사가 통지하는 사항 등을 지켜야 하며, 기타 회사의 업무에 방해되는 행위를 해서는 안 됩니다.\n\n위치 정보 서비스에 따른 정보 제공\n\n① 회사의 상호, 주소, 전화번호, 그 밖의 연락처는 다음과 같습니다.\n1. 상호: 내님은 어디에\n2. 주소: 서울특별시 중구 필동 2가 동국대학교 E259\n3. 전화번호: 010-2918-9484\n② 회사는 개인위치정보를 보호하기 위한 기술적·관리적 대책을 수립·실행하고 개인위치정보주체의 불만을 원활히 처리하기 위하여 실질적인 책임을 질 수 있는 지위에 있는 자를 위치정보관리책임자로 지정해 운영하고 있으며, 성명과 연락처는 아래와 같습니다.\n1) 성명: 함의진\n2) 전화번호: 010-2918-9484\n3) 이메일:yjham2002@gmail.com\n\n제17조 (양도금지)\n\n고객과 회사는 고객의 서비스 가입에 따른 본 약관상의 지위 또는 권리, 의무의 전부 또는 일부를 제3자에게 양도하거나 위임할 수 없으며 담보 제공 등의 목적으로 처분할 수 없습니다.\n\n제18조 (손해배상)\n\n① 고객이 고의나 과실로 이 약관의 규정을 위반하여 회사에 손해가 발생하였다면, 고객은 회사에 발생하는 모든 손해를 배상해야 합니다.\n② 고객이 서비스를 이용하면서 불법행위 또는 고의나 과실로 이 약관을 위반하여 회사가 해당 고객 이외의 제3자로부터 손해배상청구 또는 소송을 비롯한 각종 이의제기를 받는다면 해당 고객은 그 때문에 회사에 발생한 손해를 배상해야 합니다.\n\n제19조 (면책사항)\n\n① 회사가 천재지변 또는 이에 준하는 불가항력으로 서비스를 제공할 수 없다면 회사는 서비스 제공에 관한 책임이 면제됩니다.\n② 회사는 고객의 귀책사유로 인한 서비스의 이용장애에 대하여 책임을 지지 않습니다.\n③ 회사는 고객이 서비스를 이용하여 기대하는 수익을 상실한 것에 대해 책임을 지지 않으며, 그 밖의 서비스를 통하여 얻은 자료 때문에 손해를 보았을 때에도 책임을 지지 않습니다.\n④ 회사에서 제공하는 서비스 및 서비스를 이용하여 얻은 정보에 대한 최종 판단은 고객이 직접 해야 하고, 그에 따른 책임은 전적으로 고객 자신에게 있으며, 회사는 그 때문에 발생하는 손해에 대해 책임을 부담하지 않습니다.\n⑤ 회사의 업무나 기술상의 장애로 서비스는 공지없이 중단될 수 있습니다.</string>>
</resources>
